又有signal gp收人啦

tg gp太多人分唔到邊個打邊個？
試下入signal gp啦
呢到既巴絲大概30人到
水量適中
各行各業都有 谷主仲會得閒搞下占卜
疫情過左會安排聚會

想入就填表啦

未裝signal快啲裝啦

推

push

推呀